公投‼️一句講哂‼️七月一日live黎講‼️8仔樂天軟銀定乃團明治神宮‼️

正評:Team8 live
負評:以生駒里奈為首既乃木坂2017明治神宮live

梗係明治神宮啦屌 仲洗問‼️

生駒>>>>>>>>>>>>>有以

唔會比你呃到正皮

我地一首47街氣氛屌打你全場‼️

露哂餡啦你個坂道二五8牙毒癗‼️

今日邊個企C位唔需要多講‼️

笑左‼️

咪是但cap張圖就扮哂野wor

樓豬最愛既橫結

CUTECUTE‼️

CUTE CUTE‼️

我話有以CUTE CUTE‼️

實信你

‼️
條片影住我地一姐ゆいゆい‼️

但8仔佢地著呢隊係東北樂天金鷲wo‼️

橫山結衣世界第一‼️

條片一開頭

早坂：企開啲啦屌你老母

比你見到個弱智痴埋黎都想叫佢企開d啦‼️

講緊樂天對軟銀‼️

你話你同個弱智有咩分別‼️

where?